睇戲奇想

d車高速前進個時如果忽然爆軚，會成架炒起或打轉，現實係咪一樣？